凱帆軒2房953萬沽 實呎逾2萬

凱帆軒2房953萬沽 實呎逾2萬
文章日期：2020年8月4日 16:30

"鄰近奧運站的西九龍凱帆軒......3座高層B室，實用面積約476方呎，採2房間隔，享海景，最新以953萬元易手，折合實用呎價20021元。"

扮奧運

業主肺炎價？

呢橦嘢用料質素好差

利害

香港人真係好有錢

同嘉亨灣同價

行過奧海城7分鐘算唔算遠

隔離浪澄灣 一號銀海仲貴多一截

但個海旁真係幾舒服

去過幾次
去南昌又7分鐘
去奧海又7分鐘
仲要日曬雨淋附近乜都無
有車ok嘅
但有車又使乜要近鐵路站

大特價？
Yoho 393都賣緊8球
建議巴打們大手入市
下個月即升5成

真奧運喎, 港灣豪庭就扮啦

浪澄灣冇晒了 年頭仲有內園低層9XX萬

咁人地宜家高層海景唔同既
呢個價買得好難唔係貪海景

凱帆軒完全唔值 用料設計都差 呢個價大把選擇 真係純炒起
剩係樓上條屎渠係你厠所頂...重要用係鐵渠, 屎汁好易滴落你度呢樣野已經失敗

無錯，質素垃圾